有無apple 員工

係咪員工自己買就6折

幫朋友就9折？

唔係

57折

無錢咪學人買apple啦

自己7折，朋友85 限quota, walkin 9 折

朋友，不過唔熟應該比9折我

如果出面有d 信用卡有回贈，可能都差唔多

出面點都無九折

有都唔會幫你啦 做乜要幫個三唔熟七既人